2017-01-08 剑锋 1小时

- refactor 添加deviceName到cookies


2017-01-01 剑锋 3小时

- retest和refactor continue


2016-12-27 剑锋 2小时

- 重写http服务到service


2016-12-26 剑锋 1小时

- refactor完成但服务器异常，各功能待服务器恢复后确认


2016-12-25 剑锋 6小时

- 添加package.json: 包括angular, bootstrap等依赖
- 添加grunt打包： 包括concat, cssmin, uglify等tasks `grunt`, `grunt dist`
- 添加karma测试： 完成框架但未添加测试代码 `grunt test`
- 添加eslint: `grunt eslint`
- refactor项目代码: 重命名controller， 文件名，文件结构，模板


2015-12-16 剑锋 2小时

- 添加icon
- 添加侧边栏active状态
- 添加pagination中文text
- 修复table的overflow


2015-11-05 江瀚 2小时

- 添加系统介绍页面内容
- 写系统使用说明文档
- 写 API 转发对接文档
- 添加批量转发自定义间隔时间功能
- 修复自定义联系人显示的 bug

2015-11-02 - 2015-11-04 1小时

- 已忘，没怎么管理，主要是沟通协调处理上的工作
- 记 1 小时


2015-11-01 江瀚 2小时

- 已忘，占位
- 总共工作约2小时

2015-10-31 江瀚 4小时

- 添加 about 和 contact 页面
- 23：40  花了很多时间，但是感觉效率不高
- 明天在整理记录
- 已忘，其他

- 8点半 - 11点半
- 4点半 - 5点半


2015-10-30 江瀚 4小时

- 完成 web 认证登录
- 迁移虚拟机到江瀚的电脑上
- 购买主机事项
- 已忘，其他


2015-10-29 江瀚 (2 hours)

- 沟通解决 群介绍无法设置 bug
- 沟通解决 群邀请发送的问题
- 查找主机类型

- 工作时间 
  第一阶段 18:00 - 19:00 1h
  第二阶段 23:00 - 24:00 1h

 群介绍 data 域应该为 content 域，导致无法设置群介绍
 Android 端发现群被删除后仍然在列表中的问题，导致无法发送群邀请

2015-10-28 22:57:09 江瀚

- 修复找不到 item.ctrl.js 和 underscore.js 的文件命名问题
- 为 groups 添加选择器
- 为 friends 添加搜索（未完成）
- 工作时间 22:10 - 22:40 30mins


2015-10-27 21:51:53 江瀚
# 今日工作要点
- 修复损坏的 group - intro 页面 
- 添加 doc 问题文档
- 添加 dummy api
- group-invite and forward refine
- refine group send
- refine group-intro
- 添加转发自动邀请的区分标题
- 重新设计发送页面
- 添加单个群群信息展示和修改相关功能
- 添加数据缓存机制
- 进行 群发的 三种特殊情况的对接与测试


# 今日工作时间 约 6h 25mins
- 第一阶段 15:00 - 15:25 25mins
- 第二阶段 16:15 - 16:58 43mins
- 第三阶段 17:00 - 22:55 6h 05mins

# 今日工作成果
- 完成 自动群邀请和群转发的前端与后端对接
- 完成 定时发送 API 的对接
- 完成 群介绍列表页面设计与功能
- 沟通解决 延时发送，自动邀请，转发的接口
- 对各个相关页面进行界面修改
- 一些细节方面的相关修改
- 基于 tag 的转发 三种类型消息测试成功
- 特许群发的文本发送测试成功


2015-10-26 20:30:00 朱剑锋

- 在同事建议下修改module（已取消）
- 修复controller测试
- 添加ToastrService
- 工作时间 ：1h30mins

2015-10-25 16:30:30 朱剑锋

- 添加关闭登录dialog
- 工作时间：30mins

2015-10-26 12:02:10 江瀚

- 将 forward 和 invite 的逻辑统一为 items
- 完成群介绍的对接
- 本次工作时间 10:40 - 12:00  1h20mins

2015-10-25 23:35:44 江瀚

- 完成自动邀请入群的 API 对接
- 添加自动转发的设置页面
- 今日工作时间 20:55 - 23:35  2h40mins

2015-10-24 20:20:10 江瀚

- 完善定时发送交互逻辑
- 本次工作时间 20:10 - 20:20  10mins

2015-10-24 20:07:45 江瀚

- 添加语音和图片表单验证
- 添加 “接收人类型” 下拉选择框（未完成）
- 添加发送时间选择框
- 添加选择联系人页面（未完成）
- 添加消息转发页面（未完成）
- 本次工作时间 17:00 - 20:10  3h10mins

2015-10-23 22:06:15 江瀚

- 对权限进行初步控制
- 修改变量命名规范
- 本次工作时间 20:35 - 22:05  1h30mins

2015-10-23 19:49:00 江瀚

- 完成设备选择功能
- 小修小改  
- 本次工作时间 16:35 - 18:05  1h30mins

2015-10-23 17:44:49 江瀚

- 完成登出逻辑
- 本次工作时间 15:40 -17:20  1h40mins

2015-10-22 20:17:07 江瀚

- 添加 GroupIntro, 显示和获得群信息
- 今日本项目工作时间 17:45 -20：15  2.5h

2015-10-22 18:31:07 江瀚

- 为不同用户控制不同的设备，只有 dalaozhaopin 才能控制大佬招聘的账号

2015.10.20 江瀚

- 修改 groupsend.ctrl.js, 根据 cookie 判断不同用户 往 wilddog 写数据
不同用户有自己的存储地址
- 接入 group, friend 和 device api
- solve the problems of AJAX cross domain, use CORS solve this, but server site will do a lot of work
- 今日本项目工作时间 17:30 -21：00  3.5h